信我，樓價根本唔會跌！

是但啦，佢鐘意咪升囉

反正都走

5號會收皮，但港樓只會升升升